[突發有圖] Gfriend 藝琳日本搶購口罩!!

K-pop Idol 都用嘅日製PM2.5
你今日戴咗未?

日罩記得要買PM2.5
韓罩要KF94 啊 !!

利申: 唔好問我你點影的

哇，好靚女

琳

是咪想買嚟送俾爬啲？

粉絲福利

記得戴口罩啊!!!

禾鍾意宇宙 銀 藝琳未整容前多啲

成隊最正係佢

個個都正

唔好唔戴口罩啊

今日大家買唔買到啊?

我比佢啦

我俾啲救救mask俾佢地

救救